iqos 煙彈係香港算唔算犯法？

有冇巴打知受唔受呢條例規管？
《藥劑業及毒藥條例》中的「銷售未經註冊藥物」罪名檢控。尼古丁在本港是藥劑製品屬受管制藥物，非法藏有可最高被判罰款十萬元和監禁兩年。

有煙草 所以應該係當煙